［星座撚入］知唔知點解你地失戀？

因為你地on9，信星座

It's the 21st century now, and there are still uneducated dumb-dumbs falling for the bullshit of horoscope and blame their sorry lives on the position of distant stellar objects

駁唔到

信星座啲生物通常見到自己另一半或ex有某啲特徵就以為所有該星座嘅人都有嗰類特徵，個sample size細到....

不過冇計，信得星座嘅生物就唔會有正常人類嘅智商